我對人生嘅睇法

我認為人類生命基本上就係追求價值，同你維持生命的進食是一樣㗎，但客觀世界冇嘢係有所謂價值，你開心、快樂、痛苦、失望、名留青史、遺臭萬年，依啲都冇價值，死咗之後你感受唔到到任何事物，你無法思考，只有虛無，所以活着本身就係一種荒谬，在無價值中尋找價值，在黑暗中尋找光，令自己沉浸喺荒謬中尋找價值，所以朋友否定依一切啦，你要明白冇嘢真係有價值，一切最终都係無，依個就係虛無主義

又係又是搞乜呀大叔

所以你咪咁廢

其實係我上網揾到轉咗啲字眼，眼殘睇唔清楚

重有我重好後生

冇所謂，你同我結局都一樣，唔好以為自己可以有咩唔同

當然啦 但過程唔同已經夠

明白左之後你就唔會追求？唔會囉...你生而為人，有人類既身體，你肉體或情感上自然就會去追求呢d野，即使你理智上明白

所有會因為人哋唔努力、廢就人嘅人，你哋個結局同佢哋都一樣，咪又係死，都係會畀人忘記㗎啦，甚至你同隻豬冇分別，都係一肉郁嚟郁去，跟住有一日就開始停低並腐爛咋，唔好睇到自己噉特別啦

但結局一樣，你過程點都冇用，最後個結局咪又係畀你攞嚟自我安慰咋嘛，重要你死咗之後係咩都冇，安慰都冇，全部都同冇發生過一樣

你都OnL9
係你睇到自己太唔特別 話人特別

都會嘅，但我最多只會見到啲咩有興趣我咪做囉，我唔會話自己有咩人生目標，人生充滿意義嗰啲，好假，我只自己一個求其過完佢就算，反正我中意

你係到宣揚同唔宣揚你既睇法咪又係一樣會腐爛，個post一樣會沉底，咁你何必係到浪費能量同時間係到出post

你繼續咁諗算唔算自我安慰點解自己咁廢？

有啲人真係覺得自己好特別㗎，我咪同緊嗰啲人講囉，我淨係想講你點做都冇分別啫，又唔會有咩人記得你嘅

噉啱諗到想出po囉，冇意義，純粹想出咋嘛

係都冇所謂，我都叫會睇書，學下唔同嘅嘢，特閒教下人網絡安全啲嘢，廢都冇所謂，一個形容詞咋嘛

其實都係廢噏，唔使理我

其實係，你自己睇得開就ok。

咁你講到過程咁唔重要 你睇書學野做乜

噉啱我想睇，想學咋嘛

咁人地同你諗法一樣姐，佢有興趣就做，佢鐘意點過都得，學你講既“反正我鐘意“。佢知最後會死會腐爛，但佢鐘意在生時發住光，爽完之後再死，你又要睇人唔順眼？

生仔正仆街

其實我係想講唔使睇得個人生同發生嘅嘢太認真，同上連登差唔多就得

咁你幾時死

冇睇唔順眼喎，佢過成點關我咩事，我講緊事實咋嘛

有咩噉仆街

你噉啱想睇，想學就ok
人哋想咁做你就吹一句過程唔重要 死亡結局一樣
👌

還掂人生都係悲劇，求其按自己中意嘅方式演埋套戲咪算囉

其實我懷疑你打既時候都唔知自己打左d乜。好似好有意思，但又無乜內容。 你主觀地覺得呢個世界係客觀無價值。主觀地覺得死後乜都無。 一方面話生命基本就係追求價值但又話活著係荒謬。 可能我既慧根比較低。

下，噉唔講得嘅咩？我講完你都可以噉講㗎，我又冇當面指住佢哋噉講，我自己廢噏都唔得？哋想點過我唔會批評呀，但我講事實咋嘛

所以咪話廢噏，上面我打咗

最大問題係你陳述事實既方式

你有你諗法無問題 不過你行文用字畀人批評感覺
淨係呢點你已經影響緊人啦

屌你老母臭閪死返出去啦，阻鳩住哂，嘈乜撚野姐，夠薑咪出黎隻揪囉，死毒撚，你敢閪咩，睇死你肚腩大撚到遮住條賓周啦，屌你老母臭閪！！！

巴打，無錯
你所講嘅，佛陀係二千五百年前已經講過
核心有二字：

無我

噉巴打你又點諗？你覺得世界係有客觀價值？死後會有嘢重喺道

”你唔好以為...”呢句本身帶批評
好心你啦

好，我真係冇諗到，say個sorry先

樓主好波！

噉唔意思，我真係冇諗住批評人，唔開心嘅話真心對唔住

我唔知。過去既過去左。未來無人知到。只係相信，當下係最實在。我都係講緊廢話。

其實廢噏完冇嘢做，都係想講返網絡安全啲嘢

唔洗對唔住 你有你諗法絕對尊重

乜都無 只係一睡不起

其實我真係噉啱打一段嘢出嚟廢噏咋，如果搞到巴打有嘢不滿真心sorry

如果成彿係乜都無。我寧願重投呢個䌓花世界，去感受因果，感受七情六慾。我都只係一個普通人。

可能係我諗嘢太極端，我同個個講個個一係𠖐痴咗線，一係憐恤我，搞到我真係癲鬼咗噉

same

佛最大得益係教識你適時抽離

巴打係信佛嘅？

你真係做到唔介意既話冇咩必要出呢個post
ps唔洗用你果種唔知懶唔介意定呃自己既腔調黎回我

出都唔畀咩？

睇嚟你點表達姐
如果你現實生活咁樣 問題不在於中心思想內容 在於你表達令人覺得你雙重標準

痴線佬本身就係雙重標準既代名詞

如果意識可以程式化。上傳到電腦世界。咁就可以達至露魂不滅。我諗我都癲左

細蚊仔就番去飲奶啦 78cm

其實我都係依一次噉啱鳩噏，但好似搞到人以為我係真心噉諗

戒左

睇嚟都係開啲講網絡安全嘅po算

人生好簡單：
食玩瞓柯

咁樣會開心d

唔怪之得咁矮

我有睇過小小彿學。要由一個有主體意識既人。去追求無我，達致虛空，破執。都幾難。。都我諗唔到點解要咁做。

其實清你點解改依個名？

扮細

適時抽離。係。幾好用。怨憎會，愛别離，慾不得。人生係充滿呢d苦。唔學識破執，放下。係好痛苦

噉個78cm點嚟

其實算吧啦 你係度同人爭論咪就係已經係無意義既地方尋找緊意義囉

你啱

不過佢嘅意思係話比我哋知，你其實係玩緊online game，一切嘅感受無分好壞，無我可以係話咩都無，但佢另一個核心係 打破一切嘅幻相，直指本心

所以咪話鳩噏囉

同意所有人嘅人生到最後都係一場空
但係有限嘅時間入面做到自己鍾意做嘅嘢都幾好吖，反正都黎咗哩個世上，除非你無野係鍾意做，連西都唔鍾意屌

屌閪又真係冇興趣，我係會睇動畫、漫畫、網絡安全、睇哲學、科普書、政治書噉囉

何為幻相。何為本心。無幻相去參照。又點去確立本心。點解要去打破，點解話呢d係假？ 你無試過係個缸外睇返缸入面既自己。點分到依家係假。未知係真。

巴打你個名好正

你覺得客觀價值嘅存在與否重要嗎？